Elinor zei hem dat dat zo was.
"De wreedheid, de impolitieke wreedheid," antwoordde hij, met groots gevoel, - "van het delen, of proberen te verdelen, twee jonge mensen lang aan elkaar vastgemaakt, is verschrikkelijk .-- Mevrouw Ferrars weet niet wat ze doet misschien - waar ze haar zoon naartoe mag brengen.
Ik heb meneer gezien Ferrars twee of drie keer in Harley Street en ben er erg blij mee hem.
Hij is geen jonge man met wie men intiem kennis kan maken in korte tijd, maar ik heb genoeg van hem gezien om hem het beste van hem te wensen ter wille van zichzelf, en als vriend van je wens ik het nog meer.
Ik begrijp het dat hij van plan is om bestellingen op te nemen.
Wilt u zo goed zijn om het hem te vertellen?
dat de levenden van Delaford, nu net vacant, zoals ik me hiervan op de hoogte stel dag post, is van hem, als hij denkt dat het zijn acceptatie waard is - maar DAT, misschien, dus helaas omslachtig zoals hij nu is, kan het zijn onzin om te schijnen te twijfelen; Ik zou alleen willen dat het waardevoller was .-- Het is een pastorie, maar een kleine; de overleden zittende heeft geloof ik dat niet gedaan meer dan 200 L per jaar verdienen, en hoewel het zeker in staat is verbetering, vrees ik, niet tot een bedrag dat hem een ​​zeer veroorlooft comfortabel inkomen.
Zoals het is, echter, heb ik plezier in het presenteren het zal voor hem heel groot zijn.
Bid hem ervan te verzekeren. '
Elinors verbazing over deze opdracht kon nauwelijks zijn geweest sterker, had de Kolonel haar echt een aanbod van zijn hand gedaan.
